<!DOCTYPE html>
<html lang="pt-BR">

<head>
    <meta charset="utf-8" />
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0" />
<title>Obtendo Token do Google | balta.io</title>

<meta name="description" content="--">
<meta name="keywords" content="todo,app,api,com,aspnet,core,cqrs,e,ef,core,obtendo,token,do,google">
<meta name="author" content="balta.io">

<!--Twitter Share-->
<meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
<meta name="twitter:site" content="https://balta.io/cursos/todo-app-api-com-aspnet-core-cqrs-e-ef-core/todo-app-api-com-aspnet-core-cqrs-e-ef-core-obtendo-token-do-google" />
<meta name="twitter:creator" content="@balta_io" />
<meta name="twitter:title" content="Obtendo Token do Google" />
<meta name="twitter:description" content="--" />
<meta name="twitter:image" content="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/images/social/social-share-default.png" />

<!--Facebook/LinkedIn Share-->
<meta property="og:url" content="https://balta.io/cursos/todo-app-api-com-aspnet-core-cqrs-e-ef-core/todo-app-api-com-aspnet-core-cqrs-e-ef-core-obtendo-token-do-google" />
<meta property="og:title" content="Obtendo Token do Google - balta.io" />
<meta property="og:description" content='--' />
<meta property="og:image" content='https://baltaio.blob.core.windows.net/static/images/social/social-share-default.png' />

<link rel="icon" type="image/x-icon"
      href="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/images/icons/favicon.ico?v1" />
<link rel="shortcut icon" type="image/x-icon"
      href="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/images/icons/favicon.ico?v1" />
<link rel="stylesheet" href="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/css/uikit.balta.dark.css?v1" />

<link rel="stylesheet" href="/css/site.css?v=Xf9wDwoEu67xOdNRvXvQdyfFF6GZqkqgMYikpsnQG3o">
    
</head>

<body>

    <div class="uk-alert-primary announcement" uk-alert>
        <button class="primary uk-alert-close" type="button" uk-close></button>
        <p class="uk-text-center">
            <a href="https://balta.io/cursos/aplicacoes-mult-tenant-entity-framework-core" class="no-link" target="_blank">
                <span uk-icon="heart"></span> CURSO NOVO: MULT TENANT COM EF CORE
            </a>
        </p>
    </div>


<header>
    <div class="uk-container">
        <nav class="uk-navbar-container uk-margin-top uk-margin-large-bottom" uk-navbar>
    <div class="uk-navbar-left">
        <button class="uk-icon-button uk-hidden@m" uk-icon="menu" uk-toggle="target: #side-menu"></button>
        <a href="/">
            <img class="uk-visible@m"
                 src="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/images/dark/balta-logo.svg" width="180"
                 alt="balta.io" />
            <img class="uk-hidden@m"
                 src="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/images/dark/balta-logo.svg" width="150"
                 alt="balta.io" />
        </a>
        <ul class="uk-navbar-nav uk-margin-small-left uk-visible@s">
            <li>
                <a href="/cursos">Cursos</a>
            </li>
        </ul>
    </div>
    <div class="uk-navbar-right">

        <ul class="uk-navbar-nav uk-visible@m">
            <li>
                <a href="/carreiras">Carreiras</a>
            </li>
            <li>
                <a href="/como-funciona">Como funciona?</a>
            </li>
            <li>
                <a href="/agenda">Agenda</a>
            </li>
            <li>
                <a href="/blog">Blog</a>
            </li>
            <li>
                <a target="_blank" href="/blog/rss">
                    <span uk-icon="icon: rss; ratio: 0.8"></span>
                </a>
            </li>
        </ul>

        <hr class="uk-divider-vertical uk-visible@m">

        <a title="Ir para o Player" class="uk-icon-button uk-button-default uk-margin-right" uk-icon="tv" href="/player">
        </a>

            <a class="uk-button uk-button-secondary uk-margin-left uk-visible@s" href="/premium">
                <span class="uk-margin-small-right uk-visible@l" uk-icon="icon: star; ratio: 0.6"></span>
                <span class="uk-visible@l">Seja</span> Premium
            </a>

    </div>
</nav>


<div id="side-menu" uk-offcanvas>
    <div class="uk-offcanvas-bar">
        <button class="uk-offcanvas-close" type="button" uk-close></button>

        <div class="uk-flex uk-flex-between uk-flex-column uk-height-1-1">
            <div>
                <img data-src="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/images/dark/balta-logo.svg" uk-img
                     alt="balta.io" />
                <br /><br />
                <ul class="uk-nav">
                    <li>
                        <a href="/cursos">Cursos</a>
                    </li>
                    <li>
                        <a href="/carreiras">Carreiras</a>
                    </li>
                    <li>
                        <a href="/como-funciona">Como funciona?</a>
                    </li>
                    <li>
                        <a href="/agenda">Agenda</a>
                    </li>
                    <li>
                        <a href="/blog">Blog</a>
                    </li>
                    <li>
                        <a href="/player">
                            <div class="uk-flex uk-flex-between uk-flex-middle">
                                Player
                                <span uk-icon="icon: tv; ratio: 1.2"></span>
                            </div>
                        </a>
                    </li>
                </ul>
            </div>

            <div>
                    <a class="uk-button uk-button-secondary uk-width-1-1" href="">
                        <span class="uk-margin-small-right" uk-icon="icon: star; ratio: 0.6"></span>
                        Seja Premium
                    </a>

                    <p class="uk-text-center">
                        <a href="/entrar"><strong>Entre</strong> ou <strong>Cadastre-se</strong></a>
                    </p>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
    </div>
</header>

<main>
    

<div class="uk-container">
    <ul class="uk-breadcrumb">
        <li>
            <a href="/">Home</a>
        </li>
        <li>
            <a href="/cursos">Cursos</a>
        </li>
        <li>
            <a href="/cursos/todo-app-api-com-aspnet-core-cqrs-e-ef-core">Todo App: API com ASP.NET Core, CQRS e EF Core</a>
        </li>
        <li>
            <span>Obtendo Token do Google</span>
        </li>
    </ul>
</div>

<br>
<br>

<div class="uk-container">
    <div class="uk-card uk-card-default uk-card-body uk-flex uk-flex-between uk-flex-middle" uk-grid>
        <div class="uk-width-1-2@s uk-margin-large-top uk-margin-large-bottom">
            <h2>
                <small>Aula</small><br/>
                Obtendo Token do Google
            </h2>
            <p>--</p>

            <div class="uk-grid-small uk-flex-middle uk-text-bold" uk-grid>
                <div class="uk-width-auto">
                    
<span uk-icon="icon: clock; ratio: 0.8"></span>
    <small>3 mins</small>

                </div>
                <div class="uk-width-expand">
                    
<span uk-icon="icon: info; ratio: 0.8"></span>
        <small>Intermediário</small>

                </div>
            </div>
        </div>
        <div class="uk-width-1-3@m uk-padding uk-text-center">
            Quer saber mais sobre
            <em>
                <span class="uk-text-bold uk-text-emphasis">Obtendo Token do Google</span>
            </em>? Mantricule-se no curso <span class="uk-text-bold uk-text-emphasis">Todo App: API com ASP.NET Core, CQRS e EF Core</span> agora mesmo.
            <br/><br/>

            <a class="uk-button uk-button-primary uk-width-1-1 uk-text-emphasis uk-text-bold" href="/player/assistir/5e261bcb-e717-9a2f-0110-a51100000000?lectureUrl=todo-app-api-com-aspnet-core-cqrs-e-ef-core-obtendo-token-do-google">
                <text>Assistir</text>
            </a>
        </div>
    </div>
</div>

<div class="uk-container uk-margin-large-top">
    <div class="uk-flex uk-flex-between" uk-grid>
        <div class="uk-width-1-2@s">
            <h2>
                <small>Esta aula faz parte do curso</small> <br/><br/>
                
    <span class="uk-label uk-label-secondary">Premium</span>
<br/>
                Todo App: API com ASP.NET Core, CQRS e EF Core
            </h2>
            <p>Quer aprender a criar uma API completa para seu App Web ou Mobile? Ent&#xE3;o este curso &#xE9; para voc&#xEA;!</p>

            <div class="uk-grid-small uk-flex-middle uk-text-bold" uk-grid>
                <div class="uk-width-auto">
                    
<span uk-icon="icon: clock; ratio: 0.8"></span>
    <small>4.4 horas</small>

                </div>
                <div class="uk-width-expand">
                    
<span uk-icon="icon: info; ratio: 0.8"></span>
        <small>Intermediário</small>

                </div>
            </div>

            <br/>

            <a class="uk-button uk-button-default" href="/cursos/todo-app-api-com-aspnet-core-cqrs-e-ef-core">Saiba mais...</a>
        </div>
        <div class="uk-width-1-3@s">
            <h4>Instrutor</h4>
            <a class="no-link" href="/contribuidores/andre-baltieri">
                
<div class="uk-grid-small uk-flex-middle" uk-grid>
    <div class="uk-width-auto">
        <a class="no-link" href="/contribuidores/andre-baltieri">
            <img class="uk-border-circle" width="40" height="40" src="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/images/authors/andrebaltieri.jpg" alt="Andr&#xE9; Baltieri">
        </a>
    </div>
    <div class="uk-width-expand">
        <a class="no-link" href="/contribuidores/andre-baltieri">
            <p class="uk-margin-remove-bottom uk-text-emphasis uk-text-bold">Andr&#xE9; Baltieri</p>
            <p class="uk-text-meta uk-margin-remove-top">Microsoft MVP</p>
        </a>
    </div>
</div>
            </a>
            <hr/>
            <h4>Carreiras relacionadas</h4>
            <div class="uk-position-relative uk-visible-toggle uk-light" tabindex="-1" uk-slider>
                <ul class="uk-slider-items uk-child-width-1-1">
                        
<a class="no-link" href="/carreiras/desenvolvedor-backend-dotnet">
    <div class="uk-card uk-card-default content-card uk-border-rounded">
        <div class="uk-card-media-top uk-margin uk-border-rounded uk-background-cover uk-height-medium uk-panel uk-text-left uk-flex uk-flex-bottom" style="background-image: url(https://baltaio.blob.core.windows.net/static/images/careers/desenvolvedor-backend-dotnet_banner.jpg);">
            <div class="uk-padding">
                <h4 class="uk-text-normal uk-margin-remove uk-padding-remove">Desenvolvedor Backend .NET</h4>
                <br/>
                <div class="uk-border-rounded uk-padding-small uk-flex uk-flex uk-flex-middle" style="background-color: rgba(0,0,0,0.2)">
                    <strong>
                        <small><span class="uk-margin-small-right" uk-icon="icon: album; ratio: 0.8"></span> 9 cursos</small>
                    </strong>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</a>
                </ul>

                <a class="uk-position-center-left uk-position-small uk-hidden-hover" href="#" uk-slidenav-previous uk-slider-item="previous"></a>
                <a class="uk-position-center-right uk-position-small uk-hidden-hover" href="#" uk-slidenav-next uk-slider-item="next"></a>
            </div>

            <hr/>

            <h4>Artigos relacionados</h4>
            <ul class="uk-list">
                    <li>
                        <a href="/blog/migrations-efcore-dotnet-postgresql">Migrations com EF Core, .NET 5 e PostgreSQL</a>
                    </li>
                    <li>
                        <a href="/blog/dapper-entity-framework-core">Dapper ou Entity Framework Core - Qual escolher?</a>
                    </li>
                    <li>
                        <a href="/blog/datetime-csharp-dotnet">DateTime no C# e .NET</a>
                    </li>
            </ul>

            <hr/>

            <h4>Cursos relacionados</h4>
            <div class="uk-position-relative uk-visible-toggle uk-light" tabindex="-1" uk-slider>
                <ul class="uk-slider-items uk-child-width-1-1">
                        
    <a class="no-link" href="/cursos/criando-um-todo-app-com-aspnet-core-firebase-angular-flutter">
        <div class="uk-card uk-card-default content-card uk-border-rounded">
            <div class="uk-card-media-top">
                <img src='https://baltaio.blob.core.windows.net/static/images/courses/criando-um-todo-app-com-aspnet-core-firebase-angular-flutter_banner.jpg' class="uk-border-rounded" alt="Criando um TodoApp com ASP.NET Core, Firebase, Angular e Flutter"/>
            </div>
            <div class="uk-card-body uk-flex uk-flex-column">
                <div class="uk-height-small">
                    <h5 class="uk-text-bolder">Criando um TodoApp com ASP.NET Core, Firebase, Angular e Flutter</h5>
                </div>
                <div class="uk-grid-small uk-flex-middle uk-text-bold" uk-grid>
                    <div class="uk-width-auto">
                        
<span uk-icon="icon: clock; ratio: 0.8"></span>
    <small>9.6 horas</small>

                    </div>
                    <div class="uk-width-expand">
                        
<span uk-icon="icon: info; ratio: 0.8"></span>
        <small>Intermediário</small>

                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
    </a>

                        
    <a class="no-link" href="/cursos/todo-app-api-com-aspnet-core-cqrs-e-ef-core">
        <div class="uk-card uk-card-default content-card uk-border-rounded">
            <div class="uk-card-media-top">
                <img src='https://baltaio.blob.core.windows.net/static/images/courses/todo-app-api-com-aspnet-core-cqrs-e-ef-core_banner.jpg' class="uk-border-rounded" alt="Todo App: API com ASP.NET Core, CQRS e EF Core"/>
            </div>
            <div class="uk-card-body uk-flex uk-flex-column">
                <div class="uk-height-small">
                    <h5 class="uk-text-bolder">Todo App: API com ASP.NET Core, CQRS e EF Core</h5>
                </div>
                <div class="uk-grid-small uk-flex-middle uk-text-bold" uk-grid>
                    <div class="uk-width-auto">
                        
<span uk-icon="icon: clock; ratio: 0.8"></span>
    <small>4.4 horas</small>

                    </div>
                    <div class="uk-width-expand">
                        
<span uk-icon="icon: info; ratio: 0.8"></span>
        <small>Intermediário</small>

                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
    </a>

                </ul>

                <a class="uk-position-center-left uk-position-small uk-hidden-hover" href="#" uk-slidenav-previous uk-slider-item="previous"></a>
                <a class="uk-position-center-right uk-position-small uk-hidden-hover" href="#" uk-slidenav-next uk-slider-item="next"></a>
            </div>

            <hr/>
            <br/>
                <a class="uk-button uk-button-primary uk-width-1-1 uk-text-emphasis uk-text-bold" href="/premium?returnUrl=%2Fcursos%2Ftodo-app-api-com-aspnet-core-cqrs-e-ef-core">
                    Matricule-se
                </a>
        </div>
    </div>

</div>

<br>
<br>
<br>
<br>
<div class="background-dark-light">
    <div class="uk-container">
        <div class="uk-margin-large-top uk-margin-large-bottom uk-text-center uk-grid-match" uk-grid>
            <div class="uk-width-1-4@l uk-width-1-2@s uk-text-center">
                <h2 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">1.889</h2>
                <p class="uk-padding-remove uk-margin-remove">Aulas disponíveis</p>
            </div>
            <div class="uk-width-1-4@l uk-width-1-2@s uk-text-center">
                <h2 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">274</h2>
                <p class="uk-padding-remove uk-margin-remove">horas de conteúdo</p>
            </div>
            <div class="uk-width-1-4@l uk-width-1-2@s uk-text-center">
                <h2 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">31.124</h2>
                <p class="uk-padding-remove uk-margin-remove">Alunos matriculados</p>
            </div>
            <div class="uk-width-1-4@l uk-width-1-2@s uk-text-center">
                <h2 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">23.174</h2>
                <p class="uk-padding-remove uk-margin-remove">Certificados emitidos</p>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>

<br>
<br>
<br>
<br>

<div class="uk-container">
    <div class="uk-padding-large-top uk-flex uk-flex-column@s uk-flex-row@m uk-flex-between uk-flex-middle uk-background-primary uk-border-rounded uk-padding"
        style="border-bottom: 4px solid #FF508F;">
        <div>
            <h3 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">Comece de graça agora mesmo!</h3>
            <p class="uk-padding-remove uk-margin-remove">
                <small>Temos mais de 16 cursos totalmente de graça e todos com certificado de
                    conclusão.</small>
            </p>
        </div>
        <div>
            <a href="https://balta.io/comecar" class="uk-button uk-button-secondary">Começar</a>
        </div>
    </div>
</div>

<br>
<br>

<div class="uk-container">
    <div class="uk-margin-large-top">
        <div class="uk-text-center">
            <p class="uk-padding-remove uk-margin-remove uk-text-bolder">Prefere algo mais Premium?</p>
            <h2 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">Conheça nossos planos</h2>
        </div>
    </div>

    <br>
    <br>

    <div class="uk-flex uk-flex-center uk-flex-middle" uk-grid>

        <div class="uk-width-1-3@l uk-width-1-2@s">
            <div class="uk-card uk-card-default uk-card-body uk-flex uk-flex-column uk-flex-middle">
                <h4 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">Premium mensal</h4>
                <p class="uk-padding-remove uk-margin-remove uk-text-center">Cobrado mensalmente via<br>cartão de crédito</p>
                <br>
                <div class="uk-flex uk-flex-row uk-margin-top uk-margin-bottom">
                    <h2>ESGOTADO</h2>
                </div>

                <div class="uk-width-1-1">
                    <ul class="uk-list">
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>Acesso à todo conteúdo</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>Emissão de Certificado</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>56 cursos disponíveis</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>4 carreiras disponíveis</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>161 temas de tecnologia</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>Conteúdo novo todo mês</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>Cobrado mensalmente</li>
                    </ul>
                </div>
                <br>
                <a href="https://go.balta.io/lista-espera-mensal" class="uk-button uk-button-secondary uk-width-1-1">Me Avise</a>
                <p>
                    <a href="">Política de privacidade</a>
                </p>
            </div>
        </div>

        <div class="uk-width-1-3@l uk-width-1-2@s">
            <div class="uk-card uk-card-default uk-card-body uk-flex uk-flex-column uk-flex-middle border-fullstack">
                <h4 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">Premium semestral</h4>
                <p class="uk-padding-remove uk-margin-remove uk-text-center">Compra única, parcelada em até<br>12x no cartão de crédito</p>
                <br>
                <div class="uk-flex uk-flex-row uk-margin-top uk-margin-bottom">
                    <div class="uk-flex uk-flex-column uk-flex-top uk-text-right uk-margin-small-right">
                        <strong>12x</strong>
                        <span>R$</span>
                    </div>
                    <div>
                        <h3 class="uk-heading-large">33</h3>
                    </div>
                    <div class="uk-flex uk-flex-column uk-flex-start uk-flex-left uk-margin-small-left">
                        <h2 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">,33</h2>
                        <span>=R$ 399,90</span>
                    </div>
                </div>

                <div class="uk-width-1-1">
                    <ul class="uk-list">
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>6 meses de acesso</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>Acesso à todo conteúdo</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>Emissão de Certificado</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>Tira Dúvidas Online</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>56 cursos disponíveis</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>4 carreiras disponíveis</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>161 temas de tecnologia</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>Conteúdo novo todo mês</li>
                        <li>
                            <span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span><a href="">Encontros Premium</a>
                        </li>
                    </ul>
                </div>
                <br>
                <a class="uk-button uk-button-primary uk-width-1-1" href="/checkout/semestral">Começar agora</a>
                <p>
                    <a href="">Política de privacidade</a>
                </p>
            </div>
        </div>

        <div class="uk-width-1-3@l uk-width-1-2@s">
            <div class="uk-card uk-card-default uk-card-body uk-flex uk-flex-column uk-flex-middle">
                <h4 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">Premium anual</h4>
                <p class="uk-padding-remove uk-margin-remove uk-text-center">Compra única, parcelada em até<br>12x no cartão de crédito</p>
                <br>
                <div class="uk-flex uk-flex-row uk-margin-top uk-margin-bottom">
                    <div class="uk-flex uk-flex-column uk-flex-top uk-text-right uk-margin-small-right">
                        <strong>12x</strong>
                        <span>R$</span>
                    </div>
                    <div>
                        <h3 class="uk-heading-large">64</h3>
                    </div>
                    <div class="uk-flex uk-flex-column uk-flex-start uk-flex-left uk-margin-small-left">
                        <h2 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">,99</h2>
                        <span>=R$ 779,90</span>
                    </div>
                </div>

                <div class="uk-width-1-1">
                    <ul class="uk-list">
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>1 ano de acesso</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>Acesso à todo conteúdo</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>Emissão de Certificado</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>Tira Dúvidas Online</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>56 cursos disponíveis</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>4 carreiras disponíveis</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>161 temas de tecnologia</li>
                        <li><span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span>Conteúdo novo todo mês</li>
                        <li>
                            <span class="uk-text-secondary uk-text-bolder uk-margin-large-left@s uk-margin-right" uk-icon="icon: check; ratio: 1"></span><a href="">Encontros Premium</a>
                        </li>
                    </ul>
                </div>
                <br>
                <a class="uk-button uk-button-primary uk-width-1-1" href="/checkout/anual">Começar agora</a>
                <p>
                    <a href="">Política de privacidade</a>
                </p>
            </div>
        </div>


    </div>
</div>

<br>
<br>

<div class="uk-container">
    <div class="uk-margin-large-top">
        <div class="uk-text-center">
            <p class="uk-padding-remove uk-margin-remove uk-text-bolder">Precisa de ajuda?</p>
            <h2 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">Dúvidas frequentes</h2>
        </div>
    </div>

    <br>
    <br>

    <div class="uk-flex uk-flex-center">
        <ul uk-accordion class="uk-width-1-2@m">
            <li>
                <a class="uk-accordion-title" href="#">Posso começar de graça?</a>
                <div class="uk-accordion-content">
                    <p>
                        Sim! Basta <a href="https://balta.io/comecar" class="uk-text-emphasis" target="_blank"><u>criar
                                sua conta gratuita</u></a> no balta.io e começar seus estudos. Nós contamos com <a class="uk-text-emphasis" href=""><u>diversos cursos TOTALMENTE
                                gratuitos</u></a> e com certificado de conclusão.
                    </p>
                </div>
            </li>
            <li>
                <a class="uk-accordion-title" href="#">Vou ter que pagar algo?</a>
                <div class="uk-accordion-content">
                    <p>
                        Nós temos cursos gratuitos e pagos, porém você não precisa informar nenhum dado de pagamento
                        para começar seus estudos gratuitamente conosco. Os cursos gratuitos são completos e com
                        certificado de conclusão, você não paga nada por eles. <br />
                        <br />
                        Porém, caso queira algo mais <a class="uk-text-emphasis" href=""><u>Premium</u></a>,
                        você terá acesso à diversos benefícios que vão te ajudar ainda mais em sua carreira.
                    </p>
                </div>
            </li>
            <li>
                <a class="uk-accordion-title" href="#">Por onde devo começar?</a>
                <div class="uk-accordion-content">
                    <p>
                        Siga SEMPRE as nossas <a href=""><u>Carreiras</u></a>, elas vão te orientar em todos
                        os sentidos. Os cursos já estão organizados em categorias e carreiras para facilitar seu
                        aprendizado. <br />
                        Nossa sugestão para aprendizado é começar pelo Backend e seguindo para Frontend e Mobile. <br />
                    <ul>
                        <li>Backend</li>
                        <li>Frontend</li>
                        <li>Mobile</li>
                    </ul>
                    </p>
                </div>
            </li>


            <li>
                <a class="uk-accordion-title" href="#">Os cursos ensinam tudo que preciso?</a>
                <div class="uk-accordion-content">
                    <p>
                        Nenhum curso no mundo vai te ensinar tudo, desculpa ser sincero! Os cursos são uma base, eles
                        fornecem por volta de 30% do que você precisa aprender, o resto é com você, com dedicação e
                        MUITA prática.
                    </p>
                </div>
            </li>
            <li>
                <a class="uk-accordion-title" href="#">O que eu devo estudar?</a>
                <div class="uk-accordion-content">
                    <p>
                        Java ou .NET? Angular ou React? Xamarin ou Flutter? A resposta é simples e direta: "Você já sabe
                        o básico?" <br />
                        <br />
                        Se você ainda não sabe BEM o básico, ou seja, os fundamentos, OOP, SOLID, Clean Code, está
                        perdendo tempo estudando Frameworks ou até coisas mais avançadas como Docker. Foque nos seus
                        objetivos primeiro.
                        <br />
                        Agora se você está indeciso sobre qual Framework estudar, a boa notícia é que o mercado neste
                        momento está bem aquecido e você tem várias oportunidade. Desta forma o que levaríamos em conta
                        para tomar esta decisão seria:
                        <br />
                    <ul>
                        <li>Já sei o básico</li>
                        <li>O Framework/Tecnologia tem mercado onde eu estou (região)</li>
                        <li>O Framework/Tecnologia é utilizado em uma empresa onde quero atual</li>
                        <li>O Framework/Tecnologia resolve meu problema</li>
                        <li>Eu gosto de utilizar o Framework/Tecnologia</li>
                    </ul>
                    </p>
                </div>
            </li>

            <li>
                <a class="uk-accordion-title" href="#">Estou pronto para estudar no balta.io?</a>
                <div class="uk-accordion-content">
                    <p>
                        Com certeza! O primeiro passo é começar e você pode fazer isto agora mesmo! <br />
                        <br />
                        <a href="https://balta.io/comecar" class="uk-button uk-button-secondary">Começar de
                            graça</a>
                    </p>
                </div>
            </li>
        </ul>
    </div>
    <p class="uk-text-center uk-margin-top">
        <a class="uk-text-emphasis" href="/guia"><strong><u>Ainda tem dúvidas?</u></strong></a>
    </p>
</div>

<br>
<br>
<br>
<br>

<div class="background-dark-light">
    <div class="uk-container">
        <div id="modal-newsletter" class="uk-modal-full" uk-modal>
            <div class="uk-modal-dialog uk-flex uk-flex-center uk-flex-middle uk-height-viewport">
                <button class="uk-modal-close-default" type="button" uk-close></button>
                <div role="main" id="newsletter-site-2020-3abf120030efac79c090"></div>
            </div>
        </div>

        <div class="uk-padding-large-top uk-flex uk-flex-column@s uk-flex-row@m uk-flex-between uk-flex-middle uk-border-rounded uk-padding">
            <div>
                <h3 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">Assine nosso Newsletter</h3>
                <p class="uk-padding-remove uk-margin-remove">
                    <small>Receba em primeira mão todas as nossas novidades.</small>
                </p>
            </div>
            <div>
                <a href="#modal-newsletter" uk-toggle class="uk-button uk-button-primary">Cadastrar</a>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>

<br>
<br>
</main>

<div class="uk-container">
    <div class="uk-margin-large-top" uk-grid>
        <div class="uk-width-1-4@l uk-width-1-2@s">
            <img src="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/images/dark/balta-logo.svg"
                 class="uk-width-1-2" alt="balta.io" />
        </div>
        <div class="uk-width-expand">
            <div uk-grid>
                <div class="uk-width-1-4@l uk-width-1-2@s">
                    <h4 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">Sobre</h4>
                    <ul class="uk-list">
                        <li><a href="/como-funciona">Como funciona?</a></li>
                        <li><a href="">Seja Premium</a></li>
                        <li><a href="/agenda">Agenda</a></li>
                        <li><a href="/blog">Blog</a></li>
                        <li><a href="/cursos">Todos os cursos</a></li>
                    </ul>
                </div>

                <div class="uk-width-1-4@l uk-width-1-2@s">
                    <h4 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">Cursos</h4>
                    <ul class="uk-list">
                        <li><a href="/categorias/frontend">Frontend</a></li>
                        <li><a href="/categorias/backend">Backend</a></li>
                        <li><a href="/categorias/mobile">Mobile</a></li>
                        <li><a href="/categorias/fullstack">Fullstack</a></li>
                    </ul>
                </div>

                <div class="uk-width-1-4@l uk-width-1-2@s">
                    <h4 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">Suporte</h4>
                    <ul class="uk-list">
                        <li><a href="/politicas/uso">Termos de uso</a></li>
                        <li><a href="/politicas/privacidade">Privacidade</a></li>
                        <li><a href="/politicas/cancelamento">Cancelamento</a></li>
                        <li><a href="/ajuda">Central de ajuda</a></li>
                    </ul>
                </div>

                <div class="uk-width-1-4@l uk-width-1-2@s">
                    <h4 class="uk-padding-remove uk-margin-remove">Redes Sociais</h4>
                    <ul class="uk-list">
                        <li><a href="https://t.me/baltaio" target="_blank">Telegram</a></li>
                        <li><a href="https://www.facebook.com/balta.io" target="_blank">Facebook</a></li>
                        <li><a href="https://instagram.com/balta.io" target="_blank">Instagram</a></li>
                        <li><a href="https://www.youtube.com/c/baltaio" target="_blank">YouTube</a></li>
                        <li><a href="https://www.twitch.tv/balta_io" target="_blank">Twitch</a></li>
                        <li><a href="https://www.linkedin.com/company/balta-io/" target="_blank">LinkedIn</a></li>
                        <li><a href="https://discord.gg/jHpDFvX3ak" target="_blank">Discord</a></li>
                    </ul>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>

<br>
<br>

<script src="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/js/uikit.min.js?v1"></script>
<script src="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/js/uikit-icons.min.js?v1"></script>

<script src="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/js/jquery-3.5.1.min.js?v1"></script>
<script src="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/js/jquery.validate.min.js?v1"></script>
<script src="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/js/jquery.validate.unobtrusive.min.js?v1"></script>
<script src="https://baltaio.blob.core.windows.net/static/js/additional-methods.min.js?v1"></script>

<script type="text/javascript" async
        src="https://d335luupugsy2.cloudfront.net/js/loader-scripts/89adbcfe-3c71-467f-9fdb-a721793afc26-loader.js"></script>
<script type="text/javascript"
        src="https://d335luupugsy2.cloudfront.net/js/rdstation-forms/stable/rdstation-forms.min.js"></script>
<script type="text/javascript">new RDStationForms('newsletter-site-2020-3abf120030efac79c090', 'UA-48664517-12').createForm();</script>

<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-48664517-12"></script>
<script>
    window.dataLayer = window.dataLayer || [];
    function gtag() { dataLayer.push(arguments); }
    gtag('js', new Date());
    gtag('config', 'UA-48664517-12');
</script>

<!-- Facebook Pixel Code -->
<script>
    !function (f, b, e, v, n, t, s) {
        if (f.fbq) return;
        n = f.fbq = function () {
            n.callMethod ? n.callMethod.apply(n, arguments) : n.queue.push(arguments)
        };
        if (!f._fbq) f._fbq = n;
        n.push = n;
        n.loaded = !0;
        n.version = '2.0';
        n.queue = [];
        t = b.createElement(e);
        t.async = !0;
        t.src = v;
        s = b.getElementsByTagName(e)[0];
        s.parentNode.insertBefore(t, s)
    }(window,
        document,
        'script',
        'https://connect.facebook.net/en_US/fbevents.js');
    fbq('init', '140466216814592');
    fbq('track', 'PageView');
</script>
<noscript>
    <img height="1" width="1" style="display: none"
         src="https://www.facebook.com/tr?id=140466216814592&ev=PageView&noscript=1" />
</noscript>
<!-- End Facebook Pixel Code -->
<!-- OneSignal -->
<script src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js" async=""></script>
<script>
    var OneSignal = window.OneSignal || [];
    OneSignal.push(function () {
        OneSignal.init({
            appId: "0241ee6c-703e-4fb8-aa73-91a27039ea52",
        });
    });
</script>


</body>

</html>